補習社 請教中學

$300 個半鐘 秀茂坪
唔洗備課夠鐘準時走
有意pm tel講詳情

300蚊半個鐘？ 收中介費收幾多呀

Sor自膠 柒到
自隊

本人讀緊year three ，有興趣